Volkswagen 電動車登場

Volkswagen第一部ID系列電動車ID.3在歐洲開始接受訂單，其體積跟VW Golf相若，續航距離330公里，終於又有部似樣少少嘅電動車啦，不過喺外國揸如果多叉電位都係唔錯嘅。

仲要只係將於2019年尾投產，2020年中開始交車，當中有30,000部為特別版Launch Edition，屬中電版本，即擁有420公里續航力（WLTP），價錢就同 Golf 差唔多，歐洲賣緊 270K EUR，大約 25 萬港幣左右。

後座無窗？

即係唔會再有eGolf

飛機杯。

7到

大電好似話都係30另萬
勁吸引...又後驅

後驅

某d車廠係要整到d 電動車 concept / 模擬圖懶係cyber咁
其實好柒

香港真係係時候要加多d CCS fast charger啦
仲要係快過50kW